一人一首勵智廣東話歌

髒話阿7

香港料理

Party with TL

也許我不會活多一歲

幾首啦

大叔情歌
無盡
生涯規劃
你是你本身的傳奇
天才少年1985
456wing，一定要睇live 版

喝采

仲有差一點我們會飛

俾多幾首：
壯志驕陽
Deadline
喝采
我的快樂時代(個人覺得幾勵志)

勵志

這旅程

缺

不再猶豫

當年情 張國榮版本

林宥嘉 壞與更壞
林海峰 今天我
怒人 答我
陳奕迅 我甚麼都沒有
何韻詩 光榮之家
Soler 海嘯
古巨基 大雄
謝霆鋒 巴斯光年
王傑 萬歲
Mr 昨天
周國賢 物極必反
陳麗斯 問我

其實毒撚一個更開心

昨天

搵兩餐

廣東話歌唔勵志。